一人一個雷聲大雨點小嘅膠game

天堂2

RO2

no man sky

pokemon go

亡國妓院

Gundam Versus

no man sky 一定頭3甲

之後一定係TOS

nier

實至名歸No.1

Ghost recon

全部任務都一樣

Division

Pokémon GO之後No.2

真no.1

Dead Rising 4
Mafia 3

division
gundam
arms
賤兔

邊一隻賤兔先

咁仲有石器2

btw ro2到底有無正式出過

阿修羅之怒

所有Ubisoft 既game

入嚟就係想講佢

果時特登訂黎玩
結果...